HKBN isp email 可唔可以開account?

我朋友用hkbn email想開新ac
跟住系統叫佢send email 去info@lihkg.com
但佢send去又冇回覆
所以請問可以點開新ac?
唔該連仔

YES

admin可摸耳幫幫手？